有冇人知青衣間八三算好定差

我舅父個仔下年升中一
聽聞佢好鍾意呢間學校
但唔知呢間學校啲校風點
有冇人可以提供資料

唔好入
早幾年換校長之後成間學校愈來愈垃圾
Banding同校規都係

前幾年有一兩屆幾好 之後越來越摺

唔係仲係band1咩

羅傑承 （澳門逃犯）中學

係 不過banding真係跌咗好多
83相熟啲老師都係咁樣講

如果想佢讀得開心啲真係唔好入83
學校政策太19
幾年前嗰堆學生對學校好有歸屬感
成績ok讀得又開心
自從轉咗個八婆校長 成間學校所有嘢都直線下降

個校長做咗啲咩

十年前好撚好

青衣 仲有邊間好?

差到傻 千奇唔好入
利申舊生

個個都話好差
但有冇實際例子
都想聽下

Cut攞到獎嘅sports team
搞成堆無謂嘅校規 例如早幾年開始好似連課室飲水都唔俾，話咩老師成堂講書咁辛苦都無飲水
球場又唔俾打波
逼走成堆有心教又受歡迎嘅新老師
我都係聽師弟妹同老師講

飲水都唔俾呢個真係戇鳩嫁喎

所以勸你考慮清楚

早2年走都未聽過有咁
隔離學校打手?

早過你走
我都係聽師弟妹老師講啫

係屎係垃圾
老師冇心教
有心教個啲唔識教
Gay個啲老師玩針對 大細超某啲班
Bio以前個龜羅
可以上上下走去停車場關車窗
或都落街執花返屋企煲湯
有啲老屎忽hea教 上堂播錄音
得閒罰下你抄 講下愛國經
整埋啲狗屎垃圾ymca營同保乜局乜柒營
比班廢中拎啲學生仔學生姐發下洩下咁
好老師逼走哂
除左上面個啲 佢係一間好學校

葵青大把好中學喇 又安柱又林護
咁睇唔開㨂八三

利申 舊生

🐢law

點少得唐狗

應該係好嗰屆嘅舊生留名

而家係咪又轉校長？
個妝厚過石屎牆嘅女人做？

點都安柱林護四大名校喇

咪撚入八三

成日攞住青衣唯一band1嚟打飛機

其實間學校無咩係勁

咁葉紀南好唔好？

聽聞轉咗校長

咪玩啦葉記

Band 3你話呢

見過曾經有一車一車貨van係門口接人放學

睇撚住佢升 band
又睇撚住佢跌返...

伍記啦,葵青區名校之首

係伍少梅wo

好多年前有件中一妹俾人搞大左個肚俾人踢出校
條女幾靚

[人生在世]一人一個中學傳奇人物同事件

#439 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有興趣可以睇下

More

邊年grad 我同佢同級

其實全香港既大勢都係咁
八三比較下算叫做好
個人覺得八三管理層如果無沾染鄰校惡習
夠晒多資源可以做得好好
睇下另一間同邨既中學
呢幾年又權鬥又剩
鬥到俾人出傳單抽水
至於邊間唔講啦
成個青衣島出左名

梁？

btw青衣四間都垃圾

你識佢？ 邊屆

如果連八三都放棄做英中就係

好似而家讀city

改埋名tim啦

英文名由5個字母變6個tim啦

同佢同屆？

Trevor?

係啦，讀佢隔離班

使唔使開埋名呀

你又邊屆

我可能識你

你一定識我tim啦

點解

同屆難啲唔識

City IS男神

waijai?

樂善堂梁植偉記念中學
話出曬名但係你又唔開名，你係幾撚過癮㗎喎。

笑夠我未？信唔信我出多次律C信

個校長一心以為cut哂所有校內活動
就可以專心train學業，但事實一定唔係囉
佢唔明白發展其他範疇都可以幫到學校
同時又set啲戇鳩規則
好彩新校長上任冇耐我已經走左

楊 C x

舉個事例啦 不過嗰陣未轉校長
前幾年有某位新入職阿sir 雖然份人鳩咗少少但你feel到佢係好熱心同教得確實唔錯
不過入職之後都做咗幾撚多鳩嘢搞到啲staff（老屎忽）其實已經唔中意佢
之後仲要高票拎埋最受歡迎老師獎
然後就黎料了 成日聽佢呻話要俾人照肺 食飯又要自己或者淨係同另一個新老師食（另一個都係好人有熱心但都係教一年就走咗）
咁最後呢位阿sir就轉咗去同區第間中學仲聽講教得好開心
發夢聽講當時好多老屎忽杯鳩呢個阿sir 試問一間咁嘅學校你覺得啲老師掂唔掂？
老屎忽hea得就hea 最著名嘅當然係教通識嘅某位S姓老師 成撚日玩all stand up all sit down 上堂播錄音由你抄 過兩年進化到成個霍金咁 坐喺到mic stand放枱 手到唔洗用咁齋講 最後嗰年見到佢咁仲以為佢出意外癱撚咗
當然仲有其他啦 例如黎監考普通班（精英班我唔知） 收卷都要串人 根本有班就以串人為樂 你諗下有班咁嘅老師你話點會教得好
不過咁啦呢間學校學業應該係唔錯嘅 但係你要確定你舅父個仔係成績好好穩入精英班嗰type 如果唔係 想讀得開心嘅我就覺得另請高明
sorry for too long

利申舊生勿相認

信唔信我一陣返city印青青草原周圍貼

孔？

YWW

好掛住佢

差啲唔記得佢舊英文名添

認真答
83有心教有有料嘅老師得翻好少
其他老屎忽基本上係hea教等收錢
老師小圈子問題又嚴重
仲要D學生一年差過一年
搞到D有heart嘅老師都冇咩心機留喺度
所以樓主都係叫你舅父個仔唔好入83啦
揀林護安柱好過啦

佢啲成績唔夠揀咁top

燕京

認真答你
小學成績唔太緊要
入到去再追都得
學校風氣重要好多
林護收仁立多
所以難搏
但係點都搏下安柱善德呢d好d嘅學校

林護，安柱，善德，李兆基，全完
荃官，可風，何傳耀，王少清

間嘢好撚井底

叮爆微波爐

唔好嬲啦
最多喺secret同你道歉多次

應該讀隔離樂善堂梁植偉，荃青區著名學校，街坊有晒口碑

葉紀南同八三都上過報紙有白粉

蕭明保6 呢

係咪校工

女校所以冇排入去

聽朋友提過啲學生女既短裙放哂頭髮男既就mk ，行兩步就見拖住手既, 見過當街打車輪

有無人記得呢單嘢，附近屋邨人人收到信

校工單野小事啦

2間都讀過
不過俾到我真正校園生活既感覺既係梁中
可能係同學問題

善德同埋李兆基
女校就保祿同蕭明

幾時既事呀
雖然都係
但成日俾以前個仆街校長搞到烏煙瘴氣

接放學應該成十年前
呢家連mk都唔多個
不過間野上手搞得太hea
呢兩三年仲好似收唔夠人
間學校唔執都好好

因為講緊管理層惡習
岩岩睇仲以為葉記

好多年前
83岩岩轉許校長果陣我就入學
（某程度上我係知轉校長先去讀）
望住橦新building 起好

以前聽其他學校個MISS講許永豪份人好大喜功 風評麻麻

可能真係好大喜功既
不過不失啦
不過83係第1間去19領袖訓練營 仲要我係第2批

btw學業黎講 應該係再上一任谷得行d？
不過係我屋企唔太鐘意謝伯開
所以唔係轉校長既話我唔會去讀